勾結齊國人系列//1//

凡先處戰地而待敵者佚，後處戰地而趨戰者勞。
故善戰者，致人而不致于人。
能使敵自至者，利之也；
能使敵不得至者，害之也。
故敵佚能勞之，飽能飢之，安能動之。

推